2萬蚊殺人同8千運毒邊個蠢D（請公投）

殺人

香港殺人 > 唔使死
秦國運毒 > 死刑

前者 3人20000
後者各人8000 共24000

大家都由2x歲長坐

但一個秦國 一個香港
坐香港好似冇咁慘